正苦四招又設局想民意逆轉

一、扮取消機，二、公安扮示威者、三，福建幫扮記者、四派鬼做show搞分化

待fc